美心出coupon！屌唔屌？

買嘅係on9,抵制
唔買就on9,抵屌

買蛋糕食？

平得果12蚊，算鳩數啦

屌你老母

狗也不屌

屌啊，不過係屌佢老母個屌囉

12蚊真係冇咩分別

琴日食左啦

do

乞衣？

狗糧

美心mx？
咩嚟

買完一定冇運行

美心？不了

年年都有嘅美心券

買左攞出黎都俾人笑9

啲阿婆好like

屌
屌你老母囉

Pishhhhhhhh

警
暴
製
亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

解散警隊 刻不容緩

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會自由

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

好抵買呀

買880萬送12萬，食一世美心

免費考慮吓

細細個都覺得好難食 ，食過一次之後就幫襯啲細酒樓..

美心好難食，幾年無食過，狗也不屌

咁撚難食
半年前都唔屌啦

有米奇wo

其實好大獲架
美心既年糕今年真係唔使賣都得啦

得88折禁少

屌佢老母就有

平12蚊 五張 可能一次用得一張
一次平兩蚊
當我狗啊

12蚊當人乞兒？
屌你老母繼續唔食

日日裝修

屌，不過係屌佢老母

免費都唔撚食啦

Baby kingdom d 師奶日撚日話買啊
話買黎封利是
On99

仲有三盒啫喱

都係算鳩數

12 蚊就買起良心

送都唔食呀

得個八八折就收皮啦
d免費券直頭係垃圾
求人消費就唔該有誠意d

平一半先考慮

收皮

送俾我就考慮下

個餐又貴又唔好食, 啲位又唔好坐, 又多廢老嘈住晒, 就算佢個名唔係叫美心, 都不了
快餐大快活好食好多

點解買會係負皮？

可能現金流出問題

睇到美心出condom

講下姐，買美心coupon封利是咁撚cheap𡃓，上午派完，下午比人唱到成條村成個office都知都似bk班師奶都係不負責任嘅網民/打手嚟㗎姐

免費我就食